而家出Galaxy S5是否不智？

想買部後備機
見到S5 2000有找
防水，可換電
應該買嗎？謝謝

買一定唔會買s5啦

咁差不多價錢有咩選擇呢？
要求防水換電就夠
s5有好多缺點？
謝謝

推

我覺得ok啊，反正係後備機

係
家下仲32bit 801????

haha sorry對spec無咩研究
咁應該買邊部好？

換電，防水其實好無謂？

早半年前我買左架清貨HTC E8
個spec同你S5差唔多，1600蚊
我覺得買返d過氣旗艦好過買MTK機

htc e8有防水？

S5+ iPhone SE2有無得諗？
我要兩部機

都係唔好s5

不智？
直情弱智

仲s5?後備機買部紅米note4啦

2000
黃金隔離我記得賣1300
不過就真係不如1700 出ON7

新機一係防水一係換電，兩樣一齊要既唔洗諗

S5有齊兩樣，唔打機唔理CPU，千八蚊都唔值得考慮？

1300係咪2手啊巴打。
ON7係咩黎？

Se + se

買支那機就直情係弱智

haha,但無得換電，我要長開GPS

samsung on7
等出on9啦

買S5貪佢個樣夠柒？

點解唔買三叔啲中價機
Eg C6 C9